豈有此理，比碗黑鼆鼆麵我點食？

我係咁影相好尷尬

默魚正

邊間黎？好似幾正咁

飲完有冇圖

鼆鼆 點讀

咪蚊

啲墨係預你飲埋？

食到張墊檯紙咁污糟既

兩粒白色球係咩黎

有邊讀邊

點睇都係蛋...

咁多隻強
中間白色透少少橙色，同埋半隻強左邊果粒都係？

黃定藍

冥冥？

溫泉強(中間半透)
+一隻強開兩邊?

Google la

邊間 係邊？

中間點睇都係叉燒啦
半粒強左邊咪一粒強囉

平時得半強
我靚仔送多一隻半熟強

墨汁黑松露

灣仔黃店

聽日d屎肯定黑

無啦好似on9仔咁影相

唔知呀
好飲我飲晒佢

佢有問我要唔要圍裙
我話唔洗